# Temperature converter
  
Лабораторная 1  
Перевод градусов  
1. Пользователь вводит значение градусов  
2. Пользователь вводит название шкалы (C, K, F)  
3. Пользователь вводит название шкалы в которую надо перевести  